千祈唔好唔記得仲有好多手足俾人困咗喺新屋嶺

我唔知你哋會唔會已經係遺忘咗新屋嶺單嘢，但係依加好似愈嚟愈少人提呢件事

新屋嶺入面連一個cctv都冇，班狗會喺入面做啲咩完全冇人會知，更有好多傳言班狗喺入面虐打、性侵義士，我唔知係咪仲有好多人唔信，定係唔想去相信。

但試想像你喺一個可以做任何事，甚至違反所有道德法律嘅密室入面對你嘅仇人，而佢完全無辦法反抗，你會點樣對待佢？做嘅嘢一定會愈嚟愈過份。依加班狗就係喺新屋嶺俾人咁樣去對待緊!!

人性係醜惡，你唔好撚同我講班狗會喺新屋嶺用愛去感化班義士，如果係咁都覺得合理嘅好心你做手術切撚咗個腦佢反正你都用唔著。

poster入面將pennywise（小醜）套入班狗根本一啲都唔過份。

我地依加就係身處緊一個有好多pennywise嘅地方，每日每人都會“離奇”失蹤同“自殺”。好多大人喺呢個地都見唔到pennywise，甚至知道但因為恐懼同唔清楚點樣去解決而選擇沉默，最後令到一個又一個嘅小朋友遇害。

好多人冇睇過呢套戲，正常嘅，始終恐怖唔係每一個都鍾意睇同頂得順。

但套片嘅pennywise係專食感到恐懼嘅人類嘅一隻怪物，同時對pennywise 恐懼感愈強佢嘅力量就會愈強大，但要消滅佢方法就係去克服呢種恐懼感，佢嘅力量就會愈嚟愈細，到時候只要手指輕輕一彈，佢就會灰飛煙滅。

我明白呢啲嘢講就容易，但真正要去面對佢始終都會淆底。loser's club第一次面對pennywise 只係一班11、2歲嘅仔妹，仲要佢地每人都獨自俾pennywise化成一樣佢內心深處最恐懼嘅嘢嚇過一次，但都肯團結一致，克服恐懼，最後成功第一次擊退pennywise。

我知道呢個只係一個虛構嘅故事，但克服恐懼並唔係一種好似妄想乜都唔做就一夜致富咁樣嘅不切實際行為。我亦都了解有啲人成世都唔會，亦都唔想去克服自己嘅恐懼，但你要知道如果你依加唔去克服對白色恐怖嘅恐懼，將來受到不測嘅可能會係你嘅朋友，家人，伴侶，甚至所有你所愛嘅人。我相信冇人想呢啲事情發生喺自己身上，所以我衷心希望大家到時可以企出嚟救下一班仲喺俾班pennywise折磨嘅人。

我同樣都好了解有啲人企唔到出嚟亦都有佢嘅苦衷，你出唔到嚟我都好理解，我亦都希望有苦衷嘅你可以喺另一種途徑去支持佢哋，無論做文宣又好，airdrop 又好，貼連儂牆又好，英文好啲嘅更可以去Twitter retweet落cm向國際解釋究竟香港發生緊啲咩事，甚至簡簡單喺fb,ig對相關嘅嘢㩒個分享掣。起碼你可以幫手去宣傳。

如果有錢嘅，更可以去唔同嘅幫前線手足買物資，甚至資助佢哋食飯、搭車、甚至醫病嘅telegram群組度捐錢俾佢哋，佢哋未必需要你嘅出嚟，但如果你肯捐錢俾佢哋，佢哋會好感激你。

佢哋好多都因為香港嘅未來出去發夢已經同自己本身嘅屋企人反面，甚至有好多前線手足因為呢件事而俾屋企人經濟封鎖。如果你係關心香港嘅，你係痛心前線手足嘅，你可以唔去，但希望你可以用你有限嘅能力，經濟上支援一下佢哋。

有車嘅，更加可以考慮義載，事關去前線抗爭嘅佢哋可能需要大量嘅gear喺身，如果佢哋發完夢走去搭公共交通嘅話，咁大抽gear好容易會俾人知佢好明顯去咗發夢，到時候啲狗拉咗佢哋抗爭嘅人就一個比一個少，我唔希望咁樣，我亦都唔希望有人想咁樣

所有真心愛香港嘅人都係手足，希望各位手足睇完我噏完呢堆廢話會有所啟發，從而有所行動，有錢嘅出錢，有力嘅出力。抗爭唔係一時三刻就可以完結，而係需要好多人嘅支持、行動，加上日以繼夜嘅逆權行動先會穫得成功。

光復香港，時代革命

我希望所有人都知道呢個唔係一個咁簡單嘅逆權運動，而係一個現今時代嘅一場革命

革命係會有好多流血事件，甚至有人會因為咁樣而死，我唔清楚到現時為止有冇死到人或者死咗幾多人，依加冇實質嘅証據証明所有疑似死人嘅事件。ok,先拋開呢件事唔講住，我亦都唔想有朝一日睇到新聞確確實實講明有手足因為呢樣嘢而死，同時都希望唔會有人想咁。

我哋已經令政府退咗半步，我哋仲需要你哋嘅幫助令政府退埋嗰四步半。香港嘅未來就要靠所有真正愛惜香港嘅人用你有限嘅能力去支持，去抗爭，去爭取。

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

手足們，共勉之

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

主線任務

-920反匯豐打壓 （遮打）
-921屯門遊行元朗靜坐
-927新屋嶺被捕者人權集會
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

推 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見 927見

宜家啲黑警似哥布林殺手入面啲哥布林

推

交代新屋嶺 還手足自由

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

921 元朗靜坐 光復屯門
922 沙田和你shop, 和你塞機場
924 全港電影放映
927 支援新屋嶺被捕者集會
929全球反極權大遊行
10.1 全民黑衣日

push

Push

Up

p

要支持 到時見